過氣港男出面幫黃心穎

如果隻老鼠真係有咁講過，佢真係
但都冇理由幫隻雞！

咁馬國明呢
唔係同馬國明一齊緊架咩?